我條女好似有J ，點算 ？

我條女好似有J ，點算 ？

叫佢插你

剪左佢咪無事

互含

咁先正

69互相含

你點發現到？

今日佢話去爆房 有啲驚

佢平時企係到去廁所

你地一齊去廁所？

互射左幾次

你左手有j

睇多2眼先啦 廢時比你剪左

不會懷孕哦

女朋友 : oh shit

接受下新事物無壞嘅

Shemale先正 唔識貨